{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 LASSA 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 チェックイン時間にはルームタイプを確認し、チェックアウト時間を守る必要があります。 親と一緒の児童は最大1人まで無料で宿泊できます。 追加で人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンが追加料金として課されます。 エキストラベッドを追加要請する場合にも20,000ウォンが追加費用として必要です。 朝食は1人当たり追加で10,000ウォンが発生し、利用時間は午前10時から午後12時までです。 また、ホテルのフロントでノートパソコンをレンタルできます。 空港シャトルバスを利用したい場合は、空港リムジンを利用する必要があり、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、追加の駐車を希望する場合、追加料金が発生します。 ホテルは計23台の駐車施設を保有しており、無料Wi-Fiも提供しています。 3人以上は男女同室での宿泊はできず、すべての追加費用は現地にて決済する必要があります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "親と一緒の児童は最大1人まで無料で宿泊できます。追加で人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンが追加料金として課されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加要請する場合には、20,000ウォンが追加費用として必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1人当たり追加で10,000ウォンが発生し、利用時間は午前10時から午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ホテルのフロントでノートパソコンをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルバスを利用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "空港シャトルバスを利用する場合は、空港リムジンを利用する必要があり、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルは駐車場を1部屋あたり1台のみ可能です。追加の駐車を希望する場合、追加料金が発生します。ホテルは計23台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "3人以上で男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、3人以上は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは予約時に選べますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 496
    }
}